**ISSUE - SUPORTE**

Para receber suporte, preencha os dados abaixo.

**ATENÇÃO:** Não esqueça de marcar a opção de Issue privado caso forneça algum dado sensível como TOKENS ou CREDENCIAIS DE ACESSO.


**Versão do app utilizada (Pode ser encontrada na parte inferior da aba PERFIL):**



**Versão da cli:**




**Tipo do dispositivo:**
Smartphone




**Sistema operacional do dispositivo:**
Android





**Em que você precisa de ajuda?**




**Observações**




